炮台山連憹場有冇人知咩事

係咪拉文宣手足定係清文宣

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

目測三架車 七隻popo 企定定

推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

企到咁hea應該唔係捉人

係咪清文宣 見到其他區都開始清

Push

我係啱啱比人逗嘅其中一個 無事 啲狗話係有人報打架
放心

你今晚有冇幫手貼文宣上牆？

我全黑特登行近啲睇 有幾隻軍裝啤撚住我 我又啤撚番佢

我做哨㗎

好疏落
呢排無人補文宣